Sel samal Pääwal
Need samad Kohtumehed.
Jaan Looduse kaibuse asjun wasta Jakob Uibo, mis poolele jäi, tulli Jaan Leppason ette nink tunnistas. "Mina sest õijete kedagi ei tea, aga ni paljo nägin mina, et Õlud olli wälja woetud, ja et teda joodut sai, ja et iga Peremees oma osa jago 3 toopi kätte sai, aga kes õlud noudse ehk masse, sest ma mingi sugust ei tea.  jääs poolele. 
                                                                                                        All Kirjad.
